一人一個全世界心目中最靚嘅女明星

鮑姐

林嘉欣

朱千雪

Blake Lively

Rooney Mara

我老婆新垣結衣

清一色負皮你就知咩事啦樓豬

其實咩事

靠整容都計
有乜意思

結衣

蔣雅文

范冰冰無整

有無搞錯 呢個典型整容鼻都話無整 塊面硬到

個個照住佢個靚樣整咪整容樣

Cara Delevingne

無一忽係唔完美

佢以前本身係靚 但係佢而家打左膠係個鼻打到上鼻樑到

朱菌

以前真係靚，最重要係佢有氣質唔係淨係得個樣

邱淑貞

IU

第一張成個eason咁

李知恩